車路士都4連勝 點解無人提

針對利

真，得你依隻狗提

低調奪冠

有班怨婦專提利無計

想燈死我轟咩，都未完場就喺度打飛機

未完場喎清

D死獌狗講乜都應該係果幾句
咩踢左幾場就打哂j
咩j到一地都係

驚閪咩

上年曼城d波都無咩人提啦

沙基利狗

唉
好羨慕

燈你老母

2-0都燈

下年就係你地既

佢燈即入 我支持般尼茅夫的

唔好唔開心

有茅source

無

冇歐聯踢既小球會有咩好討論